BMW 12年 528i 如何？

近排扑錘左架528 廿幾萬想問哩架車如何？
本身想換 二手 CLA250 或 二手C200(新款)
點睇

點解唔買520I m sport 都係廿萬左右